
Давно эти дети играют в недетские игры,
Под дерзкие гимны снимаемые иглами с винила.
Это зона русского экстрима, стиль «криминал» 
В борьбе за лучшую жизнь, брат, keep it real.
Куплеты из динамиков ценителям ретро
Наверно, когда я усну, стану ветром,
Оставлю куплеты лабиринтам этих бесконечных тоннелей,
Но пока я здесь — эта тема в твой плеер.
Грех лишь повод очистить карманы от палева
Порой каверы покруче оригиналов,
Порой камеры слаще свободы,
Порой в грешниках больше святого, чем в преподобных.
Знаешь, уж лучше закрыть глаза и не проснуться утром,
Чем погрязнуть в каких-нибудь левых мутках
В постоянном поиске дефицитного средства
Мы убиваем время путём остановки сердца.
Куда деться от этой модной тенденции
Искать причины боли в воспоминаниях раннего детства,
С кем спеться, пусть и не в унисон
Лишь бы звучать, слышать свой прокуренный баритон.
Я в стельку трезвый, запредельно пьян,
В шутку убит, по-настоящему жив,
Искусно предан теми, кому верил,
Но по-прежнему предан тем, кто верит мне
Никто не знает, кому как карта ляжет
Платим дважды, однажды не заметив лажи
Даже сажей можно нарисовать счастье
Жизнь — кастинг, горим и гаснем
Никто не знает, кому как карта ляжет
Платим дважды, однажды не заметив лажи
Даже сажей можно нарисовать счастье
Жизнь — кастинг...
Брачо, я знаю точно куда приводят мечты
И из чего в этих стенах сделаны кирпичи,
Я знаю точно сколько стоит иллюзия,
Ведь как и прежде на улицах валом разносортного мусора.
Чувствую гору прозой московских дворов,
Звучащий в унисон с голосами других городов.
Утром кутаясь в дутые куртки
Мы на попутках отправляемся по нужным пунктам.
Зеркальность мира скорее бесит, нежели даёт ответы
Этого нет во мне, меня нет в этом.
Впредь быть корректнее, смертных пугает вечность
Вечностью сводит с ума бесконечность.
Бекстейп скрыт от глаз посторонних
Нас хоронят заживо, но будут помнить даже мёртвыми.
Таких историй ты слышал не мало
Короли спальных районов, дети трущоб и окраин.
Я в стельку трезвый и запредельно пьян,
В шутку убит, по-настоящему жив,
Искусно предан теми, кому верил,
Но по-прежнему предан тем, кто верит мне...
Никто не знает, кому как карта ляжет
Платим дважды, однажды не заметив лажи
Даже сажей можно нарисовать счастье
Жизнь — кастинг, горим и гаснем
Никто не знает, кому как карта ляжет
Платим дважды, однажды не заметив лажи
Даже сажей можно нарисовать счастье
Жизнь — кастинг, горим и гаснем...
